唔想再食煙了。

致各位想戒煙的你：
小弟不才，前天吃了4、5支煙已經想死。
回到家，夢見周公，介紹環保戒煙方法予我。
在此分享予大家參考

希望幫到大家戒煙，唔得求下你地唔屌我
笑鳩我好啦當我白癡仔啦。
因為我都未試過做個環保人仕。

咩書黎

感謝你

pish